其實大家有冇諗過正視假膠問題

喺今次連登出名之前，成日聽到人講連登好低質，其中入面2大原因就係因為新會員成日俾人杯同假膠，咁新會員多三毛冇計，但係日日開廢po 刷存在感嘅假膠真廢青就真係令到成個連登嘅形象好負面。大家有冇諗過喺今次登報之後有啲咩方法keep 住改善連登形象？

做乜要改善形象？
上得黎既好多時都係想輕鬆搞笑下
我覺得只要每次有依d大議題之後都會咁團結就已經好夠

波台狗仲清算緊達哥